停車場比隔黎的士佬刮花對門

月租車位右邊係的士
兩架車中間一定夠一個成年人直行直過
啲痕相信係佢開盡對門條門邊刮到
自己揸Fit仔
初初見到1/2條痕諗住自己舊車由佢
最近見到多左幾條
錢是小 唔順氣是大
求指教有無機會可以造個的士佬

留張紙提佢囉

撞佢 DC9冇一個係蘑菇

一.伏佢
二.大佢
三.由佢

鬥開門大力囉

裝個cam係度門到攞證據

大鐵槌侍候

車場等佢返黎 叫佢賠錢

有冇閉路電視影到個位先？咁快打草驚蛇口同鼻拗，都知dc9多數狗閪啦

一定無得鬥
的士一隻門先一千

4隻4千

的士黎講
條肽碌到石仔之類尖野漏氣
仲行唔行得郁開唔開到工？

認真問 未揸過的士 唔知佢地構造同家庭車有冇分別
定係佢地都係用用防爆？

求解答

搞鳩佢無意思 自己無賺
緊係伏鳩佢拎證據 一刮落黎斷正叫佢賠

的士9